有冇人呢個月有心悸，心無啦啦大力跳一下

以前都冇
呢個月開始有心悸，有時無啦啦心大力跳一下

呢兩個月心情太down,太沉重

巴打做下body check 好